瑩光粉單野究竟係真定假....?

真定假都好....
點解咁肯定一定係瑩光粉? 點解唔可以係有瑩光性質的化學武器...?

如果你英文好的話 請以後發言中英對照 please recap ur comment in English

認真？
seriously ?

支持

support

係掛

maybe